法國連登原來好大戾氣

郁D就屌人老母

屌你老母柒頭樓主

屌鳩你呀

這裡是兒登